(求救)電腦開機有怪聲

部機砌左兩個月到,呢排開機都有怪聲,一登入左就冇事
想問下可以點解決